{
  "nodes": [
    {
      "id": "1385526638264430595",
      "url": "https://twitter.com/FEEMelusine2/status/1385526638264430595",
      "user": "FEEMelusine2",
      "text": "@bad_fucka Pas contente car elle n\u2019a pas encore achet\u00e9 4 maisons \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385500220985860103",
      "url": "https://twitter.com/cris33790633/status/1385500220985860103",
      "user": "cris33790633",
      "text": "@bad_fucka marre de cette C..., vous choisirez le terme de votre choix !",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385482085792718848",
      "url": "https://twitter.com/Valpinel/status/1385482085792718848",
      "user": "Valpinel",
      "text": "@bad_fucka Pffff",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385457427647287296",
      "url": "https://twitter.com/PoisonIvy404/status/1385457427647287296",
      "user": "PoisonIvy404",
      "text": "@bad_fucka Ha c'est a celui qui sera la plus grosse victime de nos jours",
      "sentiment": 0.34
    },
    {
      "id": "1385455164467949570",
      "url": "https://twitter.com/nantescaderape/status/1385455164467949570",
      "user": "nantescaderape",
      "text": "@bad_fucka C est faux la famille Traore est souvent entendu. En salle d audience, au parloir,...",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385444821448417280",
      "url": "https://twitter.com/franoisMaurel2/status/1385444821448417280",
      "user": "franoisMaurel2",
      "text": "@bad_fucka C'est \u00e0 croire qu'elle y \u00e9tait. La r\u00e9ussite financi\u00e8re des militants BLM aux USA a en tout cas r\u00e9veill\u00e9 ses pr\u00e9tentions.",
      "sentiment": -0.128
    },
    {
      "id": "1385432757225070593",
      "url": "https://twitter.com/C2B46679605/status/1385432757225070593",
      "user": "C2B46679605",
      "text": "@bad_fucka Elle change de registre, fini la harpie qui vocif\u00e8re dans la rue ?",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385414377407488005",
      "url": "https://twitter.com/EngeleMarie2/status/1385414377407488005",
      "user": "EngeleMarie2",
      "text": "@bad_fucka C est parce qu on lui donne la parole \u00e0 cette folle.  On est pas au USA on est en France. Votre fr\u00e8re  s il avait accept\u00e9 de se laisser interpell\u00e9 sans r\u00e9sistance ne serait pas mort.",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385402855348228096",
      "url": "https://twitter.com/BulowSolveig/status/1385402855348228096",
      "user": "BulowSolveig",
      "text": "@bad_fucka J\u2019avoue que les diatribes de Traor\u00e9.. je zappe.",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385361724933558280",
      "url": "https://twitter.com/logix476/status/1385361724933558280",
      "user": "logix476",
      "text": "@bad_fucka Du rendu de la justice, on peut affirmer que l\u00e0-bas, c'est bien mieux qu'ici. L'affaire Floyd a \u00e9t\u00e9 jug\u00e9e en moins d'un an aux USA. En Fr, il aurait fallu des ann\u00e9es.",
      "sentiment": 0.5267
    },
    {
      "id": "1385317816753135619",
      "url": "https://twitter.com/alain01355410/status/1385317816753135619",
      "user": "alain01355410",
      "text": "@bad_fucka Ce n'est pas la France qui a criminalis\u00e9 sa famille , elle l'a fait toute seule ! certaine familles ont un arbre g\u00e9n\u00e9alogiques d'autres ont un casier judiciaire",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385315111276011528",
      "url": "https://twitter.com/PerAstral/status/1385315111276011528",
      "user": "PerAstral",
      "text": "@bad_fucka Sa famille n a pas besoin de la France pour se criminaliser!\\nLe pedigree de la famille Traore  pulv\u00e9ris\u00e9 tous les records !",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385312032036204544",
      "url": "https://twitter.com/hcreltheodore/status/1385312032036204544",
      "user": "hcreltheodore",
      "text": "@bad_fucka famille de racailles",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385300972315062275",
      "url": "https://twitter.com/Jay_aka_Jay/status/1385300972315062275",
      "user": "Jay_aka_Jay",
      "text": "@bad_fucka @Fdam98056164 Criminaliser sa famille...\\nZ\u00e9ro honte",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385295087257767942",
      "url": "https://twitter.com/nissalabela/status/1385295087257767942",
      "user": "nissalabela",
      "text": "@JauneRenard @bad_fucka On peut dire que le progressisme pr\u00e9f\u00e8re sauver ses principes m\u00eames s'ils sont contraires \u00e0 la vie. .Une id\u00e9ologie de d\u00e9biles",
      "sentiment": -0.4588
    },
    {
      "id": "1385293116626939907",
      "url": "https://twitter.com/DominiqueMelay/status/1385293116626939907",
      "user": "DominiqueMelay",
      "text": "@bad_fucka \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 La revoil\u00e0 la pleureuse professionnelle qui  s' assagirait s\u00fbrement avec un peu de monnaie.\\nSon v\u00e9ritable combat.\\n#AssaTraore",
      "sentiment": 0.8271
    },
    {
      "id": "1385261452001517574",
      "url": "https://twitter.com/nissalabela/status/1385261452001517574",
      "user": "nissalabela",
      "text": "@bad_fucka Ils ont touch\u00e9 gros aux USA. .Peut \u00eatre que \u00e7a pourrait lui inspirer pour s'y installer. .Elle est \u00e0 la mode la bas. .Elle pourrait rentabiliser mieux qu'ici. .Assa si tu m'entends. .",
      "sentiment": 0.4939
    },
    {
      "id": "1385290784770043906",
      "url": "https://twitter.com/crepin_sylvain/status/1385290784770043906",
      "user": "crepin_sylvain",
      "text": "@nissalabela \ud83d\udc4d",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385285262503186435",
      "url": "https://twitter.com/theocabinet/status/1385285262503186435",
      "user": "theocabinet",
      "text": "@bad_fucka Il lui reste tant de t-shirt sur les bras ?",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385284817605046275",
      "url": "https://twitter.com/Samourai_69/status/1385284817605046275",
      "user": "Samourai_69",
      "text": "@bad_fucka Donc d'apr\u00e8s elle, c'est la france qui a fait de ces fr\u00e8res des trafiquants de drogues, des violeurs etc. \\nUtilis\u00e9 l'affaire Floyd pour surfer dessus je trouve cela \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385278593262043136",
      "url": "https://twitter.com/Fred74554604/status/1385278593262043136",
      "user": "Fred74554604",
      "text": "@bad_fucka Ta gueule connasse ! \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385277682598961153",
      "url": "https://twitter.com/HENRIBr48210876/status/1385277682598961153",
      "user": "HENRIBr48210876",
      "text": "@bad_fucka On va la garder longtemps encore sur notre sol ?",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385275504761221125",
      "url": "https://twitter.com/yggdras55258386/status/1385275504761221125",
      "user": "yggdras55258386",
      "text": "@bad_fucka Est-ce que ce George Floyd, racaille notoire, utilisait aussi des fourchettes contre ses cod\u00e9tenus comme Adama Traor\u00e9 pour obtenir une fellation ? Assa Traor\u00e9 n\u2019en parle pas ... sans doute par pudeur ... \ud83e\udd2c",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385273540585345028",
      "url": "https://twitter.com/astrazeneco/status/1385273540585345028",
      "user": "astrazeneco",
      "text": "@bad_fucka J\u2019ai l\u2019impression que la famille d\u2019Assa Traor\u00e9 r\u00e9ussi tr\u00e8s bien \u00e0 se criminaliser toute seule ...",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385272150102319108",
      "url": "https://twitter.com/michelcangi/status/1385272150102319108",
      "user": "michelcangi",
      "text": "@bad_fucka Qui vit par l'\u00e9p\u00e9e mourira par l'\u00e9p\u00e9e",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385272136521166852",
      "url": "https://twitter.com/Nat_Lauve/status/1385272136521166852",
      "user": "Nat_Lauve",
      "text": "@bad_fucka Ben voyons !",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385272096603914244",
      "url": "https://twitter.com/CPeillan/status/1385272096603914244",
      "user": "CPeillan",
      "text": "@bad_fucka - Al Jazeera arabe : \"n*gres \u00e0 vendre \u00e0 Doha, occasion \u00e0 saisir\"\\n- AJ+ fran\u00e7ais : \"Black Lives Matter\"",
      "sentiment": 0.0258
    },
    {
      "id": "1385271359379492867",
      "url": "https://twitter.com/vivrelibre50/status/1385271359379492867",
      "user": "vivrelibre50",
      "text": "@bad_fucka @nissalabela \"Le commerce victimaire\" belle formule !",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385269014872592384",
      "url": "https://twitter.com/loulou74700/status/1385269014872592384",
      "user": "loulou74700",
      "text": "@bad_fucka Les media de gauche am\u00e9ricains jouent un jeu dangereux. Qu'ils s'attachent d'abord \u00e0 d\u00e9fendre la s\u00e9gr\u00e9gation dans leur pays (am\u00e9rindiens, noirs, mexicains...) avant de vouloir pr\u00e9tendre r\u00e9genter les autres d\u00e9mocraties",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385267406474461189",
      "url": "https://twitter.com/ktyuchat/status/1385267406474461189",
      "user": "ktyuchat",
      "text": "@bad_fucka Le fameux fr\u00e8re \u00e0 la fourchette ? \ud83c\udf74",
      "sentiment": 0.0
    },
    {
      "id": "1385262366091321346",
      "url": "https://twitter.com/christy48116957/status/1385262366091321346",
      "user": "christy48116957",
      "text": "@bad_fucka ne pas fumer \u00e0 cot\u00e9, risque de feux de broussailles",
      "sentiment": 0.1779
    }
  ],
  "edges": [
    [
      "1385526638264430595",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385500220985860103",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385482085792718848",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385457427647287296",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385455164467949570",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385444821448417280",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385432757225070593",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385414377407488005",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385402855348228096",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385361724933558280",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385317816753135619",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385315111276011528",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385312032036204544",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385300972315062275",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385295087257767942",
      "1385283588573310980"
    ],
    [
      "1385293116626939907",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385261452001517574",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385290784770043906",
      "1385261452001517574"
    ],
    [
      "1385285262503186435",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385284817605046275",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385278593262043136",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385277682598961153",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385275504761221125",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385273540585345028",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385272150102319108",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385272136521166852",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385272096603914244",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385271359379492867",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385269014872592384",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385267406474461189",
      "1385260451815165952"
    ],
    [
      "1385262366091321346",
      "1385260451815165952"
    ]
  ]
}